[果粉你地等到喇]iPhone摺疊機有影

據南韓ETNews報導，三星已向蘋果遞交摺疊面板樣品，以供蘋果研發摺疊智慧手機，該面板攤開的尺寸為7.2吋，相較三星自己推出的摺疊機Galaxy Fold面板小0.1吋。

目前，蘋果2019年新推出的iPhone預計比照去年戰略，維持兩款OLED螢幕及一款LCD面板手機，摺疊iPhone並不會在今年亮相。業界普遍認為，iPhone要推出摺疊款式最快也要2020年才能問世。

在可預見的未來，三星依舊是iPhone面板主要供應商，主要供應OLED螢幕，在摺疊面板上，三星也是全球領先供應商，目前每年能生產240萬片可摺疊面板，因應市場需求，三星考慮擴產到1千萬片。

蘋果從沒掩飾對摺疊機的興趣，今年2月初一份據信是蘋果專利檔案流出，顯示蘋果正在開發摺疊手機。有兩種設計方案，第一種為內折的單次折疊模式，細部在區分為「外折」及「內折」，另一種則是專門用來擴大螢幕尺寸的方案。

法人認為，以目前市場流出的消息來看，今年iPhone新機升級亮點不多，一旦蘋果明年真的推出可摺疊式iPhone，可望真正打開摺疊機市場，帶動新一波換機潮，對於相關供應鏈鴻海、和碩等代工廠有正面幫助。

相較於蘋果對新技術慢慢來的態度，非蘋陣營早已重兵卡位，三星藉著自家生產面板的實力，推出主流手機廠第一支摺疊機Galaxy Fold，華為也緊接著推出Mate X應戰，小米、摩托羅拉、聯想、vivo都傳聞今年也會發表摺疊手機。

垃圾就摺埋啦

啱架啦 又XI 又摺 再出埋紅色

Samsung整部Fold出黎
叫到千幾歐一部
本來只係想show技術再賣俾Apple
點知支那狗偷技術
仲夠薑賣得貴過Samsung

idog要開始轉軚覺得摺機好實用喇

都唔撚明點解要整個摺機岀黎
多舊魚

I狗唔敢入黎

Samsung出摺機：技術未成熟
Apple 買Samsung嘅mon出摺機：技術成熟喇

果粉冇影

Samsung個技術咁撚廢
用TCL 或華為仲好

明明件事係摺機開發成本大 想搵apple做水魚 拎工程機去sale apple
咁樣an俠都有得打飛機
上次有垃圾出光學式屏下指紋 sale apple apple唔收貨就轉左賣比大陸廠
大陸機打手又有得打飛機 先進過iPhone 屏下指紋

係啦係啦
apple永遠係高尚過人
預計 apple成為最後贏家

唔止ifan 大把人屌摺機唔知有乜可以打飛機

根本d idog屌摺機係妒忌
而家蘋果一出又話正
搬龍門最叻

下 我有話摺機好定唔好咩?
笑你護主護到咁難睇咋

懷疑 apple發展摺機=明明件事係摺機開發成本大 想搵apple做水魚 拎工程機去sale apple

蘋果永遠是對的

成段野都係話samsung sell緊apple同google
咁都可以話ifan打飛機

你地成地精tim 標題果粉你地等到喇=懷疑？

我地成地精???邊個我地?
可唔可以quote俾我睇下我幾時打飛機?
你咁樣屈人 我好難同你討論落去喎

你係咪以為加個狗 icon就以為自己好有道理?
你呢啲真係貽笑大方

apple真係出先再講啦
唔通見到三叔啲摺機冇人買都跟住出咩

大家用一樣既mon
apple最後都會係出得最實用，唔係電子垃圾

啱啦！ 一定係apple俾samsung用槍指住簽嘅！

x xs xsmax已經係Samsung moon